[非曬命]人到中年

以為自己搵到個臭錢以為全世界係我嘅.
點知屋企人一出事你都係冇能為力, 只好求神拜佛.
唉! 搵到錢又點.

老豆！祝你早日康復！

健康真是重要

呢樣真, 集一集氣希望老豆早日康復!